我認為香港人歧視我地南亞人

成日見到我地都特別驚 係深水埗見到我地當我地強姦犯咁

都系大陸人好 好少用有色眼光睇我地 仲比工作機會我地

無計架，咪諗辦法叫你同鄉生性啲囉
係咁生又唔教，街坊球場比你地霸晒
你估我地香港人想搵嘢黎驚嘅咩

老老實實，香港無難民營對你地都唔好，難民週圍攪事又入埋你地數

吹牙

我認為南亞人歧視我地香港人歧視南亞人

吹呀

咁覺位波台清小心呢個蝻亞女強姦犯

樓主五毛濕鳩liy-問鼎高峰

我屌你老母啦